車手最緊要係對眼呀你老味 蘋果GIN邊到靚呀

睇一睇YOUTUBE D留言 > >
咩話要GIN IG
好有女人味

唔好咁痴線啦

老女人
睇莉莉菇好過啦

真係咪撚搞
YT果啲係咪果啲流撚哂口水果d廢老黎

平胸中女

煙屎牙講完

正喎

寧願睇Luby，幾得意

Btw 係海港城見過Gin真人
個感覺同上鏡完全唔同

識睇緊係睇飲尿泰

新豬扒靚過M2
鐘意玩hatchback 細鈴
亞視口味真係

前menclub肥佬去左邊其實

Powerplay

痴撚線....

大佬，睇佢拍片者，又唔係要J佢

Milf你識條鐵咩

個感覺係點

我有follow佢ig

其實感覺佢係一個事業型師奶

佢應該唔靠蘋果份糧開飯

佢老公好似雷頌德

上次係harbour city個toy story展見到佢
者係講車既女士同埋佢平時表現
感覺好似好有型格咁

但果次見佢同成班c9仔少婦一齊bilibala
又覺得好似好baby kingdom咁

問心，佢著住套喱士內衣爬上你張床，你砌唔砌佢先？

唔係咁差姐

btw 台灣果個凱莉好撚正

梗係砌啦屌

Luby點都好過師奶啦吓嘩

落左妝一定
GIN靚好多